Nokia 7 plus

有冇巴打手痕想出番部

me

where can buy?

好似衛訊果堆門市都會有～

明天出

yes dude

有冇人買咗？

岩岩去左wilson試玩
心郁郁想買

買啦

跌價先買

等跌價啦

有冇人行左鴨記
賣緊幾錢

新中階不如舊旗艦

2500 啦

Me

買sony XZs